唔守承諾嘅人

已經一次又一次
成日話下次補翻數 下次又話下次
我已經好無力 可以點？

分手
寧願唔做任何承諾
都好過應承咗但當無講過

男人係咁

已經講左分 佢仲好似冇嘢咁
問多佢幾句又話我煩 叫我靜

仲要係你主動提出 唔係我要求
點解就唔可以應承做得出一次
一次已經好開心。。

咁都分咗手，重有乜嘢問呢？
如果你分手係為咗令佢緊你嘅，咁好明顯你失敗咗，因為佢當無事發生同埋覺得你煩

得個講字，轉頭就無左件事

我係問點解成日唔守承諾都要應承我
我淨係想知個答案 點知得嚟嘅係一句唔知 唔好煩

唔愛你了

記得有件事但特登同你講唔做 又可以點

忍左佢

我好明白，永遠都只係單方面的付出係幾咁辛苦

明明好中意佢 但我竟然講左分手係咪好傻
但我真係忍受唔到比人破壞承諾

其實原本我係咪應該忍埋佢 扮冇事就算
覺得自己講分手又行錯一步

一諗到你分左手有女仔friend陪你就好心痛
點解我唔忍左你先慢慢再算

醒下啦
你講分手係無錯㗎
佢係著緊你嘅
根本就唔會唔守承諾
聽到分手都唔會係咁嘅態度
佢根本就唔緊你
如果你而家返去佢身邊
你嘅地位只會畀以前更低

我男朋友有時應承咗我嘅嘢
佢會唔記得
但我一問起提起
佢記得就會即刻做返
同埋重要嘅承諾從來都無食言
所以我覺得其實你男朋友未必真係咁愛你

agger

所以我好怕人地應承我野
我唔想面對佢守唔到果種失落感

我同你一樣
佢成日話下次下次 唔緊要 我同你大把時間
去到後尾連下次補數都唔會再講
最後比佢飛埋

重慘過樓主
畀啲咁嘅飛一定好唔甘心